國泰醜聞不絕 全球排名再跌一位得第五

【因涉嫌販運700噸鴉片而被政府檢控，繼而棄保潛逃到台灣成為本港頭號通緝犯，亦使自己終身未能返港，及後多次哀求政府撤鎖通緝令不果，最終客死異鄉並經常被網民恥笑的東方日報創辦人馬惜珍，其所創辦的東方日報報導】因管理不善而從全球最佳航空公司排名榜節節下跌的國泰航空，於全球最佳航空公司排名榜再跌一位！以英國為基地國際航空服務排名機構Skytrax公布新一屆「全球最佳航空公司獎」，國泰由去年「梗頸四」跌落第5名，可謂公司管理質素每況愈下又一力證。

Skytrax公布「2017全球最佳航空公司獎」，去年第2位的卡塔爾航空(Qatar Airways)今年終奪冠「威返次」，緊隨其後是新加坡航空(Singapore Airlines)、全日空(ANA)及阿聯酋航空(Emirates)。去年已趺出三甲位置得「梗頸四」的國泰，今年繼續醜聞不斷，終在排名榜上再跌1名，僅得第5名。

Skytrax全球航空公司排名首十位
1.卡塔爾航空
2.新加坡航空
3.全日空
4.阿聯酋航空
5.國泰航空
6.長榮航空
7.漢莎航空
8.阿提哈德航空
9.海南航空
10.嘉魯達印尼航空

sad

屌你老味引言仲長過正文

東方日報真係垃鳩圾

因報配因航

全日安有第三真係

香港人最鐵意嘅港航 快運 呢

鐘意*

同香港恆大一樣

全日空真係好正

笑左

正評比因報

2個因

因報好波

咁咪一個果囉